點解共匪唔可以推行制裁美國官員企業法案？？

係咪因為太多共匪美國有資產？？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

禁止佢地用人仔

本身已經制裁左好多年

唔比佢哋入境 移民 留學呀
唔比佢哋用中銀
好驚呀，唔好

支持制裁Microsoft, Apple, Google

禁止使用華為